有韓粉崩潰到跳樓死鳩埋

高雄市長韓國瑜遭罷免後，6日晚間傳出，一向挺韓的高市議長許崑源，在住處跳樓自殺
: : ，確認已無生命跡象，遺體送至殯儀館。
: : ※自殺警語
: : 中時電子報提醒您，自殺解決不了問題，給自己機會：
: : 自殺防治諮詢安心專線：0800-788995；生命線協談專線：1995
: : (中時 )
: : #高雄市議會 #跳樓自殺 #許崑源
: :

好大單野，但連登好似未有咩反應。

old news

岩岩出新聞 唔係咩

被自殺？

CLS

老共要你被自殺

20分鐘前出叫old news?

唔係真係有人咁真心呀?

幾時型大口狗同琼子啊? 最好帶埋果兩件全國政協副主席

去得咁盡

真漢子找數

隔離post咪討論緊

真男人

情操高尚

你問台灣人
佢地覺得韓粉成個邪教咁撚樣

但背後可能牽涉到其他野

殉死 不過韓國魚自己都未死

直情係啦
為咗個提出性愛摩天輪，迪士妮嘅人走去自殺

以前台灣都無依D野 所以好恐怖
又唔見香港d建制派輸左區議會選舉自殺

今次真係已經提撚哂水了，各位韓粉請準備制度外抗爭

郭生都未啦

又唔係極權國家都可以玩政治玩到自殺

知太多秘密

發大財，落到去億億聲

冇可疑

CCP!?

佢做呢啲位，分分鐘唔知貪左幾多錢，可能無左靠山畏罪自殺

今日正好黎睇下班韓粉崩潰

頭先係FB見到, 仲以為Korean Fish 跳, 失望

你真係好仆街.......人死咗仲講埋啲咁嘅嘢....

雖然佢支持韓，但覺得佢為咗韓死好唔抵喎，如果係其他嘢都還可以理解

輸左有公職做
點解要自殺？

好心唔好再用香港同台灣相比
完全無任何可比性

old news唔係咁解呀柒頭

自己友都落手condom

君要臣死 臣不能不死

on9 你唔係唔知由舊登開始已經係咁用緊

陳水扁 馬英久都未跳樓

你反而跳咗先

有台灣朋友話呢件事唔簡單
佢哋唔相信嗰條友會自殺
你可以去維基度睇吓佢啲前科
的確唔似會為咗香港而自殺死嘅人

似滅口多D WOW,掌握有通共罪證??

有咩咁大單

可能係開賭盤賠唔起 黑道黎

有機會
挺韓高雄市議長許崑源 今晚14樓住處墜樓身亡

係因為韓國魚死咗之後佢會好大鑊 黑材料

背後牽涉嘅野囉CHING

係被罷免

輸唔起
同啲細佬仔打機輸左就跳樓一樣

關香港撚事？香港連真正選舉都無，談何罷免？

牽涉乜撚嘢？

似被自殺
condom

邪毒太深

韓國魚旗下應該有大量共諜滲透台灣
但死人先會幫共匪守秘密
所以被自殺真係完全唔奇

可能之前有韓國魚包庇,一無韓國魚做市長佢D罪證就會俾人揭發.好似十一哥咁.

廿分鐘之前嘅新聞唔會叫Old news囉柒頭

隔離post討論緊

唔會等於一件新聞變咗做old news

有冇舊登嘅例子？

冇就收皮

好mean，但我鐘意

條友仲要喺度死頂

可能同人賭身家呢

有咩大？為Korean fish而死係蠢死喎
Btw, 之前總統大選話要移民去支那班韓粉呢，仲有冇人鞭屍

有可能

Respect
起碼係真韓粉先
唔似香港嗰班得把口講

你真唔明，定假膠呀

韓國魚邪教

因為根本無

kmt一定又屈對家

香港任何事都想/話台灣關事
到台灣有事，就話其實都唔關香港事

嘥gas
連本身個文化來源係點都唔識

依個POST其他人未講緊囉
定你係5毛？

少一票

啱吖 連任咗幾屆，仲有黑道背景，勢力好大嘅人嚟

上面仲有條友問牽涉乜撚嘢。

啱啱開始睇post未睇到

反應唔到

呢個議長我記得幾出名 好似都做左唔短時間
好似有黑底

大佬

你又畀唔到例子

又畀唔到出處

咁我點撚識呀

柒咗就咪喺度死雞撐飯蓋啦

算唔算陳同佳又搞多條一命

雖然佢依一年已經搞咗唔少

咁你就咪開波就廢UP啦
仲撐
仲有面比人

可敬過香港班狗

有韓粉崩潰到跳樓死鳩埋竟然無人講

承諾左某啲野，宜家做唔到要陪錢or死全家

利申：尻估

國安共匪被識破身份

無可疑？

想知台灣咩反應

60幾歲人經歷過咁多野, 我又唔信接受唔到韓國瑜被罷免而死
有可能同唔知咩人勾結, 保唔住韓國瑜個位要負責之類

蘋果都出左新聞

大單係因為冇人信真係崩潰而死
條友好有背景保

所以我未話唔知佢地係假膠定真心。

比人講中仲撐。

議是論事
唔係黑心呀
今日咁嘅日子先跳樓
真係好難唔令人有遐想
Btw RIP

民主選舉，勝負乃常事

蔡英文當選總統之前都輸過一次新北市長選舉同一次總統選舉

如果輸一次選舉就要輕生，民主社會真係唔適合佢

獨／許崑源墜樓亡！上週好好的…知情人士：疑久病+罷韓

承諾要保住光頭草包？

你老母比人排隊屌緊就係old news

希望其他韓粉跟風

減少低端人口

屌 一個POST就睇到幾多膠人
竟然問得出有咩咁大單

辨事不力死L咗

台灣呢啲政客（仲要南部）個個都黑底地方勢力，佢個仔仲印過偽鈔

又過咗廿分鐘 我又old 了

定義

「Wow! Old news is so exciting!」多數用於恥笑他人張貼舊消息、舊新聞或回帶消息。不過由於網上論壇的內容既新且快，所以網民經常「WOW」那些不是第一個張貼消息的人，甚至出現濫用的情況，如部份高登會員認為某些人因為自己看過就動輒「WOW」別人是非常低智的行為，亦不覺得好笑，其中高登會員「返屋企」曾說過：「唔好乜都話wow啦」（不要什麼也說wow啦）（12/10/2006 3:35 PM）[1]。

而之後亦出現過在時間性上該如何判定發文者是否WOW的爭論。高登會員「沉默帶笑玫瑰」認為上午出現過的新聞，到下午已經WOW了。另一會員「風見志郎」不服，發文炮轟前者為未來人，從而引起正反雙方的激烈討論[2]。

事實上，WOW的定義到底是應該以兩篇文章各自的首發日期作比較，還是以兩篇文章發出的先後次序計算（即發文時間可以僅相差數分鐘至數小時，純粹是別人早你一步發表相同的文章），至今並沒有統一的說法。

哭𠹌咗 RAP

唔輸都輸左 死一個換一個風向
聽日親中媒體應該會話 議長因罷韓而死
韓粉:你地唔罷韓 人就唔會死

唔好意思借個位
{失蹤人口}民陣到底死撚咗去邊??

thx
佢地應該係冇上過舊登既人
廢事同佢地嘥鳩氣

韓國瑜蓋牌賭盤奇冷 高雄「董仔」豪砸5百萬找嘸人PK

擺明共產黨要搵人找數啦

咁又點。。。咪黑道囉
依家咩消息都未查到出黎要比咩反應

對岸又少一個代理人
仲要本來可以不費一兵霸佔台灣點知倒輸突
今鋪點都要搵人祭旗

國安去查下條友電話上網電郵
不過應該一早俾人滅晒證據

得返個醫生
不過依家台灣國國人都開始對佢有戒心

連登而死，咁大單野都冇人講

Who fucking cares

做唔到野 特工來了

純FF, 如果係寫劇本的話
可能呢年幾高雄條數有問題, 佢又知情
依家又要交權出黎, 未查數就跳定先

究竟係啲咩信仰邪教組織

擺明貪污受賄，驚俾人踢爆，所以死

日日都有人自殺㗎啦
佢呢單又唔知做乜

似啦
台灣人又話佢係黑社會
等睇啲爛數推落佢度

咁快

隨時可能成副身家冇晒兼俾人炒埋

一定要係舊登過嚟先畀用？

大你老母單咩

其實呢個人係高雄版何君堯
黑過梁君彥

捧條魚上臺都唔知用咗幾多百億
依家個結局咁樣 點都要人找數

果個唔係普通韓粉
D台灣人話佢好似係D鄉黑大佬黎

咁佢唔明點解我咪解俾佢聽一早咁用左好耐既網絡術語黎，係咪舊登其實唔係重點

唔好用韓粉黎稱呼佢， 佢之前仲諗住幫韓國瑜閂投票站，令到個投票率降低。 真係好有可能背後做得太多嘢，而家韓國瑜保佢唔住就自殺，或者係代理人要向背後嘅大腦交差lol

如果係圍內擺得平嘅事唔會死的,一定係D擺唔平嘅大鑊野,虧空公款之類.

算啦 一個term啫
你當係連登有第二個解法啦
唔同地方會有唔同意思嘅

收皮啦膠人

所以我唔會再同佢地嘈
我本身都冇乜所謂
係佢無啦啦challenge話我用錯
我先解釋番來源

蔡英文做野了

其實都係你講完先知個來源係咁

選總統輸左都算, 依家連原本個位都保唔住, 如果作為一個代理人, 真係幾難交代

陰公豬

收左錢做唔到野，俾共狗攞埋條命去揸壓最後嘅價值

快死thx

WTF

係都唔出奇，正宗爛賭西，選舉連走地盆都賭埋，底褲都當埋去賭

高雄議會議長啊
諗一諗就會覺得背後好大獲

落錯注有機會輸身家

被自殺

被自殺定畏罪自殺

但係一個敵人既支持者"自殺"
香港人有咩反應先啱

meanwhile, 麥美娟死忠中聯辦指令之後可以屌林鄭老母

死果個實係中共間諜
要為選舉負責而去死
跳樓好過俾中共迫害

辦事不力
被自殺
冇可疑

無可疑?

第一時間都咁諗
如果真係韓粉死士，蠢死就太肉酸

其實係大單，唔洗理上面啲on9

中共間諜？
單單被罷真係要自殺？

香港班狗官．．．

討論因由，台灣社會輿論
對香港有冇影響...大把反應可以做啦

真係Cls連登邏輯
如果聽日係一個人大嘅核心人物自殺，又係咪

「一個習近平嘅近身幹部自殺，關香港人咩事，又唔係習近平」

終於明白點解台灣有人咁唔鐘意韓粉
YouTube有live佢地啲comment真係好似邪教
佢地係比香港藍絲更加癡線

緊係怕俾人告

明你意思
但唔太同意個比喻
雜種親信自殺我可以理解為一種signal
但條魚因為倒台失勢 支持者自殺又好似唔太出奇咁
原本條魚既政治任務係要令台灣歸順中國
但失敗左驚中國秋後算帳
一死以謝天下保全家人

利益就收晒，貨就交唔出，一個人上身好過全家。
中國周不時有高層自殺就係咁解，一個人死，保住全家。

All in好多？

輸大錢

唔出奇

唔係輸左會移民架咩?

會唔會係想帶風向呀？

前排澳門中聯辦主任墮樓死

香港啲藍絲唔跳樓都唔好話自己藍

韓粉最好死一死

natural selection

輸左自己成份身家都未夠賠，仲要拉埋好多人輸大錢冇面目見人

我係佢即入美領

台灣鄉黑or商家
光頭就算把啦
利申：尻估

條友撈偏架

今日見d手足去d 台group撐台灣叫佢地去投票
發現大半台灣人都係垃圾屁孩
好多人屌鳩香港人暴徒
話台灣人唔需要香港撐

唔使咁上心
黃之鋒fb page都有好多五毛留言

撐得韓國魚都係最撚無恥既人
點會自殺

好多五毛分化

RIP

條友後台極硬 應該無咩可能被迫害

果個台灣group大部分都係台灣人
撐台灣但俾台灣人屌其實真係會灰鳩
仲要係一堆
好彩 香港人對得藍絲廢老多
唔撚縮 繼續講

藍絲區選大敗學下人啦
都唔夠愛國

國民黨依家係以死相諫 要求台灣人民解散台灣政府 土地歸投中國

乜得你地咁單純
以為佢真係只係韓粉而自殺？

明顯係因為借官職 撈咗好多枱底交易
現在靠山冇咗 一定會比人清算

後生唔會點玩Facebook啦

可能賭輸左 賭韓國瑜會贏點知柒左

鄉黑頭目....

滅口

文貴都未跳佢就找左數先

係囉，議長黎㗎喎

1）可能接左竹聯n單天價工程，收晒錢但兌現唔到承諾，唯有自行了斷。

2）掌握韓國魚上位選到高雄市長期間大量同CCP嘅黑材料，被自殺。

3）Why not both?

利申斷鳩估

咁講法，人地罷免市長都唔關香港事

佢本身都好似有病

想請教吓
韓粉路樓死 對香港有咩影響？

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

有冇source

想有咩反應 ？宣傳下69 612仲好啦

【這個命案絕不單純！】

高雄市議長許崑源驚傳於罷韓開票結果出爐後，於住家在晚間八點多發完臉書後，墜樓身亡。

這個命案絕不單純！

理由：

1.許崑源乃繼承兄長黨外運動衣缽而踏入政壇，曾經與民進黨走得很近，後來加入國民黨。可見他是屬於「靈活有彈性、勇於改變立場」的那種政治人物。絕不是「承受不住打擊」的那種韓粉。

2.許擔任高市議長多年，歷經許多重大官司與形象爭議事件，經歷過大風大浪。基本上也絕不可能是無法承受罷免結果的脆弱性格。

3.因許崑源擔任高市議長多年，且形象長期被人與「黑金」聯想在一起，這次他力挺韓國瑜，恐怕和挺韓的黑道力量走得很近。

4.根據媒體報導，罷韓賭盤開出的讓票票數估計約65-80萬票之間。最後開出93萬超高票，跌破許多人眼鏡，必然導致許多人在賭盤大輸。而與黑道走得近的人，很難不受到賭盤賺賠的牽連！

5.近年來，每當臺灣社會面臨選舉緊繃等重大政治壓力時期，幾乎都有重要人物忽然傳出死訊。從李新、楊偉中、蘇啟誠、林志昇、高以翔、黑鷹直升機將官、黃秀芳...一直到許崑源，每次有人死亡，都發揮「影響輿論」的作用。很難不讓人懷疑背後有一隻黑手企圖藉由殺人來干擾臺灣政情。

以罷韓來說，票數一開出，全國與全球華人矚目之際，假如中共想要滅一下反動勢力的威風，確實有可能製造一場命案或類似的重大悲劇，來進行炒作，轉移全球華人的目光。

中共絕對有能力在世界各國做這樣的事。不只台灣，就連澳洲、美國等地，都有許多離奇死亡案件，被懷疑與中共有關！

6.許崑源死後，中共媒體以及五毛，大力炒作此訊息，顯然全力想要人們對韓國瑜遭罷免轉移注意力，順便抹黑台灣民主。

其實，早就有消息指中共在2018與2020大選，用金錢、網軍、黑道、宮廟、駭客等手法，在幫助韓國瑜競選。

而在台灣立法推出［反滲透法］時，也有人認為是想抓韓國瑜或其背後的中共在台代理人。

可以說，韓陣營本來就很可疑。而支持韓的地方議長，自然也是可疑人士之一。

結論：警方絕不可草率，務必要嚴格蒐集所有證據細節。

有背景人士 應該唔係自殺

台灣何妖

有網站咁樣講...

//高雄苓雅大流氓，他在高雄囂張的程度比起以前屏東鄭太吉可以說是有過之而無不及。除了親生兒子吸毒又作偽鈔又到處打人以外，要是哪個不長眼的敢去臨檢他朋友經營的酒店，第二天絕對就把警察局長或分局長叫來辦公室罰站(以前甚至曾經有小員警不同意他消罰單被他打到腦震盪)。

基層員警給他稱號叫高雄皇帝，底下小弟真的多到你完全無法想像，不相信可以找空去他苓雅服務處走走喝喝茶，看看都是些什麼人在那邊。他在高雄酒店業、砂石業、賭場基本都有生意在，1994年剛當選第一個任期的高雄市議員名下只有一筆土地，經過十年到2008年申報有68筆，再過十年到2018已經擁有了接近上百筆了哦！這種致富傳奇真的不知道該不該說是勵志。//

來源：

咁算係死左個大人物

台灣新聞係咁報，係咁易都揾到

其實無，可以返去瞓啦咁多位

耀揚呀

一子錯 滿盤皆落索

韓國瑜未夠班做佢靠山

想去都無人要
小角色無乜用
無錢又無資料
再無利用價值
只有死路一條

誰管你，韓粉快d jump死晒就最好👍👍👍